其實邊5隊第一屆入左歐超聯，佢地99%可以永續席位（內含分析）

假設係5大聯賽第一果隊入歐超聯啦
咁佢當季入左歐超聯可以分到最少3.5億歐元
佢地拎住呢3.5億歐元買人，基本上無一隊本土波夠佢地玩
咁樣即係佢地都會年年冠軍，入歐超聯比班豪門一路屠一路數銀紙，然後返聯賽屠殺本土波
不服來電

推

唔係多錢就實攞到第一嘅
李城 摩納哥 多仔

李城當年奇蹟奪冠班底再加3.5億買球員，有無邊隊非big6夠打？
我就係講緊第一屆拎本土冠軍入歐超聯果隊會變土皇帝